新手入場 8仔定富途

打手請出招 可能都係萬幾至幾萬入場
新手想學下野 但求收費平
見富途0.03%佣金 平台費每單$15
8仔免佣 但好似好多隱藏收費
有冇用家分享下邊個平啲

8仔2月開始結餘過15000收月費88

耀才

富途

推薦8
15000 樓下免費
以上就88 任trade，兩餐m記價錢

有咩好 呢個以前有聽 後尾冇見人講

聽聞系統虧 同埋冇8仔富途平？

中銀

一通

一通冇得輸

你用黎做咩多

其實一通你唔係秒秒鐘分分鐘咁trade

其實無乜太大問題 同埋夠平 佣金5蚊一次

收息又係5蚊 無咩年費 存倉

不過富途個平台係真心正同埋好用

如果想睇下圖 畫下線 富途牛牛真心無得輸

佣金都唔算好貴

所以我先問你係會點用

富途唔係都全免咩 但佢每單15 即係6單以內就富途抵啲？ 長線 非短炒就富途抵啲 多買入買出就8仔抵啲？

我都聽過富途牛牛好好用 見人過睇圖用富途 買用8仔
一通係每次5蚊？
富途見google上網話手續費每單24蚊 定係88蚊無限買入買出？

富途牛牛

富途你入夠1萬已經一世免佣,不過如果你trade得密1次15蚊平台費你都咪話唔金

8

買牛熊就8仔
買正股就富途

8 仔/富途有期權買賣嗎？

有期貨期權

如果兩樣都想試下掂 應該點算好 其實只打算開一個玩下 富途係88蚊任玩? 但好似仲另外收每單15蚊好唔抵玩

耀才喇
方便好多